[割席的真正意義] 我中文唔算好，點解你班人仲差過我

成班人係度話人地割席，知唔知咩叫割席，割席係膽拖絕交. 家陣都冇人話要絕交

今日係做得唔完美，有意見好正常，屌多幾句都唔係罕見，但是屌者，都冇話割席，割席絕交個隻割席呀！！！！

我只係想大家唔好見人屌兩句就話割席
做得唔好咪改囉，都冇人話唔改，打左場仗兩個月，我地都係錯誤中成長架啦

對家見你地內鬨唔知幾開心！！

計我話全力一致，聽日再塞爆機場又好，道歉又好，叫律師黨JR 張禁制令又好，集中火力團結返啦please!!!!!

推五次

推

啱啊

pushy

推多野

訓醒仲見到你地話割唔割，推多幾下

同意
批評 令自我完善修正路線
絕對不等於割蓆

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

示威者有審批旅客入境權？

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

團結啊大家！我地做岩架！

見出面仲有亙屌的勢頭，推多次